今次核彈都唔割

【請手動轉帖】

唔好人民鬥人民！呢招中共最叻。

好多藍絲轉黑色propic扮同路人想我地內訌，話搞親事嘅都係警察，煽動我地除衝衝子口罩「捉鬼」。

細心留意就會發現，佢地嘅ac養咗好耐，支持反送中嘅po會特登set public俾你睇。

對家養兵千日，用在一時。

記唔記得當年雨傘點散㗎？就係衰在最後互相指責、割蓆咋嘛！

今次核彈都唔割呀

大家同心協力，堅持五大訴求，爭取國際支持！所有國際簽名都要谷爆佢，今日聯合國已經譴責香港警察了！大家成功在望啦！團結就是力量呀！

我地唔分大人細路，我地只係同路人、堅持到底的香港人！

香港加油💪🏻💪🏻💪🏻🇭🇰

捉鬼割唔割？

分化都唔割點樣不分化不割席？

捉鬼永遠係核爆之上

保持自律先係核爆之上

捉鬼？不了